最強最安全黎明行動方法

大廈一定有火警鐘，如果撳左嘅話好似連電梯都用唔到
咁咪比起每層都撳lift更加容易
大家千其唔好咁做啊，咁樣會搞到起碼高層嘅人會唔知點落樓架，陣間翻唔到工咪大鍋
配合埋呢個嘅話仲要有警察來，咁就會浪費好多警力架啦

罷

推

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

小心比人影到就得

每一層都有，行到出去見冇人咪撳🤪
不過真係唔好咁做

Push

推

唔好咁做呀

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

醒喎

唔好自己嗰層玩 行樓梯去其他樓層
玩要戴手套 包實啲

繼續幫手推啊，呢樣野和理非到冇得再和理非都做到啊

唔係 有火警鐘唔代表啲人唔用

唔係淨係撳落去就得咩
既然咁多人話前線消防員都係黃，我諗佢地都唔介意遊下車河嘅